其實自提櫃可唔可以自己放嘢入去?

見到好多自提點好多都係講點提貨
好似好多都連住個代購咁

如果我想放嘢入去過幾日叫個friend 拎
其實得唔得

個密碼會轉會轉㗎，叻唔切

唔明, 唔可以我放嘢入去, 有個code
將個code 俾個friend, 佢去拎
咁樣

攞到CODE就得

寄順豐